返工ot冇天理

有得揀我都唔想ot

Kelvin明白嘅唔好睇YouTube囉Quit YouTube囉你成日都會見到我㗎btw因為我有好多budget喺度賣廣告btw Kelvin我比一個建議你唔鍾意quit左YouTube佢得唔得o5ok？你知唔知有幾多YouTuber靠我地依啲人賣廣告啲YouTuber先可以生存到你知唔知道啊Kelvin得唔得兩種野姐就係唔鍾意嘅quit左YouTube佢因為我可以guarantee一樣野你會不停見到我嘅唔好問啲咁幼稚嘅問題我唔知我啲廣告煩唔煩我自己都覺得煩因為我成日自己沖涼嘅時候呢都睇到我自己我自己都要skip自己因為當你睇夠5秒就會charge我啊嘛咁我嗱嗱臨快啲skip咗佢冇話你呀我都skip到手軟但係點樣你識唔識做生意啊點解會一個名牌人走出嚟因為多人識呀嘛係咪？如果你唔明白呢個道理我相信你唔係點做生意嘅人嚟唔識嘅可以學得唔得Kelvin唔鍾意YouTube嘅可以唔睇Delete咗個app佢好唔好呢一個係Uncle Brian俾你嘅建議you don't like it quit it don't complaint唔好喺度